喂其實美斯係邊到賴過隊友廢？

朗迷，但岩岩上網搵下諗住笑下，搵唔到

反而係成班人賴美斯 好撚戇鳩

認真Post屌你，佢係訪問到賴定係IG賴？

有無link啊

美斯有冇賴就唔知 但美斯迷就講到其他隊友殘廢咁

上連登對住波台班痴線佬唔使咁認真

喂幾時有人話美斯賴隊友廢？

⋯

美斯迷賴隊友廢

係囉，美斯迷戇鳩點解咁多Post都係屌美斯賴隊友廢？